世界末日，大快活無咗雞胸紅米飯得返豬扒

我屌你

樓主bulk緊？

我整比你食啦

屌 咁快覆都係4樓

食煲仔飯仲好

???

不

樓主食開豬扒。。。

唔能做

食開屎？

韓先生下次再努力

女仔一個食唔到咁多

我姓余。

唉 末日了

Gym 撚末日

你姓莫(湛深)。

以後都無？

認真咩屌

好彩我食開焗豬

岩岩半個鐘前食完

食返大家樂算

樓主渠左，推

推

豬扒飯都幾好食啦

保護手足 拉

佢要蛋白質 你七到

你餵牠吃

佢嫌我難食

豬扒冇蛋白質？

你條撚樣25到仆街

我去個間無咗

我日日食

Fake news 拉

啱啱先食完

有冇巴打食過夏洛神花忌廉汁

黑蒜忌廉汁

幾時cut咗呢隻垃圾汁

南瓜淮山汁算高質

想操到佢咁要食幾多g胸

師兄哥哥我整比你食？🥰

志

些

點會
啱啱先食完

呢個好酸連肉都酸

食開嗰間兩個月都係呢個未換
可能冇人食 清唔到